====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Support de voyages réels ou Construire un projet territorial est une occasion extraordinaire de s ' interroger sur notre idée de futur à mettre à l ' épreuve dans différents scénarios .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

